好鍾意食腸 所以 自制細碌腸⋯⋯

買咗腸衣一直都未用
過咗冬至先整 冇乜風了
俾佢吹番幾日乾 再食

完成

巴打

用左幾多條j整
好殘忍

塞左咩料入腸衣？

可摸耳分享下個recipe

好似我隻貓d屎

gay

痴撚線樓主 捉左幾多個人斬左佢地條J

專捉短j人
你自求多福

捆綁play

相信有20條短jer既人已經俾樓主閹咗

我條J啊

腸衣邊到買
之前想整但係搵唔到腸衣

介紹個cls鬼佬整腸channel 比大家睇下

好似寶貝房

你叫緊我？

連登20個巴打的j在我手了

好鍾意湖南四川人個浸煙熏味
但懶冇整 唯有整麻辣腸
我係用返辣椒油啲料整
辣椒粉 五香粉 花椒粉 豬肉 豉油雞粉鹽酒

荃灣望望

Ya thx 下次試試

在我手了

你有冇在內？